秒回

上至外星人鬼故
下至 愛情心理

好悶diu

分享下鬼故

好

秒？

（七八月）舊年既事，話說有一次係工廈練完樂器，ar sir叫我走先（九點黎）之後我出門口，成個走廊都黑蚊蚊，之後我行快兩步去搭lift,等下等下，咁q耐既，望下側邊有個樓梯都好鬼恐怖，等左2分鐘到總算有lift,都叫做冇咁驚，個電梯好光，我行左入去，禁G樓，但係之後

出緊字